求下你哋，想食花生嘅盡量唔好上太前得唔得

please

推

有返啲戰術意識好唔好

推呀

推推推

3

4

次次見到班花生友塞住條路就好燥
企到密一密 點跑呀
搞到前線走唔到
花生友如果想幫手
不如變行街look做嗩兵好過啦

721 811
係。

今日好撚多,唔該你唔夠裝/女仔真係唔好行咁前
當我求下你地,唔想再見到有人比人拉
因為你地真係跑唔快,中煙要人扶淨係呢兩樣已經好易卡死前面
唔該上前既真係要有覺悟要出手
係道講埋,所有同狗對峙都係前線,隨時會衝出黎